百潔布 其實用邊一面

係綠色定黃色？
定話冇所謂

用條邊架嘛
咁咪兩面都用到囉